冇人提琴晚觀塘sniper？

暗殺呀

自推

屌佢老母無啦啦就射

推